【歡場風波】尖沙咀24歲女應徵文員變陪坐 唔肯「出街」遭客圍毆

昨（9日）深夜11時許，警方接獲一名姓梁（24歲）女子報案，指自己於尖沙咀山林道4號一間夜總會內，因事與三名男顧客發生爭執，並遭對方打傷頭部，三人逞兇後逃去無蹤。救護員趕抵將梁女送往伊利沙伯醫院治理。

消息稱，女事主原本應徵「文員」，昨為首日開工，但被職員遊說落場坐檯做小姐「陪坐」，事發時因不肯「出街」而遭客人毆打。警方調查後將案件列作「襲擊」處理，正追緝三名男子歸案。

咩年代 仲有人中招

天天出糧

唔好同我講佢咁天真

在別人家工作

咸濕女文員